
                      La historia no emociona, solamente cuando sale en escena Darth Vader,es plana y sin emoción.A destacar Ben Mendelson, todo lo contrario de Diego López falto de carisma.
        
            